林鄭應盡快趕走歐盟成員國護照持有人離境

表達不滿，體現主權，同佢玩鋪勁

全員入獄

全體拉上大陸入集中營再教育 勾結外國勢力

咁林鄭要趕自己走喎